點解個個都一味話分區？

聽日會展唔升國旗？
聽日咁大既日子，大家竟然無諗住送份大禮俾共產黨？民間議會？升自己支旗？

我唔否認集中一個地方，離場難度好高，但我只想提出疑問，分區有咩搞？ 點樣賀國慶？

大家唔記得左6月9 6月12 7月1？
現場既人有無因為怕而留係屋企或自己區域？
果時人更少，都仲會「正面衝突」，家下人多反而？
我知，好多手足犧牲或被犧牲，但唔好比懦弱控制你，我寧願仇恨成為你既動力！

請大家三思

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

好 最緊要有目標